搭小巴總會遇到呢d on9人

成日搭小巴都好唔滿意有d人早過你上小巴 但總要坐係小巴兩人座最出個位 以前我會諗可能佢地一兩個站就落方便d呢 但屌我5 6個站都落左 佢條仆街都未落 有時你上小巴仲要拎住大包細包個陣佢地見到都仲可以若無其事咁 則下個身死都唔L入去 但明明佢輕輕鬆鬆咩都無

終於有一次俾我撞到有條仆街俾個小巴司機鬧 話說係一個啊婆 一上小巴就即刻坐最出個位 其他人上車之後 剩低一個女人抱住一個幾個月既bb 而家車上既位就剩係佢條仆街入面個位 正常你見到人地又拎又抱你都自己坐入去啦 佢仲夠膽死玩住candy crush 唔俾人去 結果司機大大力屌佢一獲 佢竟然好無辜咁話 我唔坐入去係驚俾人鬧 有d人鍾意坐裡面架嘛 我真係服L左呢d人間極品

利申 每次坐小巴我都自動坐入面個位先 咁趕趕住去投胎咩 你以為坐出一個位可以快多幾秒鐘啊on99999999999